
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' il faut comprendre que le chantier prioritaire du « diagnostic prospectif » d ' aménagement de l ' espace vient côtoyer le chantier de la « Gouvernance de I ' lle-de-France » , celui des « Grandes opérations d ' urbanisme » et celui des « Infrastructures de transports » .
Entity Name (Type) :: Infrastructures de transports (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' il faut comprendre que le chantier prioritaire du « diagnostic prospectif » d ' aménagement de l ' espace vient côtoyer le chantier de la « Gouvernance de I ' lle-de-France » , celui des « Grandes opérations d ' urbanisme » et celui des « Infrastructures de transports » .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' il faut comprendre que le chantier prioritaire du « diagnostic prospectif » d ' aménagement de l ' espace vient côtoyer le chantier de la « Gouvernance de I ' lle-de-France » , celui des « Grandes opérations d ' urbanisme » et celui des « Infrastructures de transports » .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ falloir, venir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ falloir, venir ]
alethique :: 1 :: [ venir ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' il faut comprendre que le chantier prioritaire du « diagnostic prospectif » d ' aménagement de l ' espace vient côtoyer le chantier de la « Gouvernance de I ' lle-de-France » , celui des « Grandes opérations d ' urbanisme » et celui des « Infrastructures de transports » .
No features found.

